c眼好痕但唔r得，可以點解決？

諗金剛經都止唔到痕 點算

屌地

用金鋼棒塞住先

塞舊銀兩入屎眼

標準答案
連登仔幫你奶/通

買藥釀入肛門得唔得

公眾地方 ...